真心想問有冇身邊黃絲係想拜登贏？

我有同事話拜登會聯合歐洲對抗中共，而侵只係單打獨鬥難以持久

佢仲要係上年前線巴打

乜你同事咁天真

係，同佢解釋話聯合歐洲都浪費時間，佢反而話美國要做領導再聯合全世界先可以比大陸致命一擊

登登抗共?

事實無論侵侵定登登都贏唔到中共

因為全世界都會繼續同中共做生意

有，死環保撚左膠

大把

有
長居英國女權左膠
佢好撚憎trump歧視女人
好撚proud of拜登個女黑人副總統

D左膠好堅持trump係dictator, racist, untrustworthy但又拎唔到證據出黎
香港人黎

你再望清楚依家英 澳 印 日 德 法對中共係咩態度

左膠

得把口，然後繼續同中共做生意

啲所謂女權只係想女人優越過男人
利申女人
但好憎西方女權L

有 喺外國讀緊書

連登大把

問下佢哋點睇拜登顧問話支持支那繼續崛起

Who玩爛到咁仲信「國際組織」？

條友應該聽開D100
班歐豬有邊個搞得掂自己 重要叫佢地幫手圍中?
得德國有能力 但肥婆左膠奶共

搵歐豬黎把撚咩
成班拖後腳

有人送錢你洗唔要咩
英 法肯派航母黎圍中共門口仲想點

我乜都唔理
侵叫雞就唔得

其實唔係太清楚佢點歧視女人
上網9search左呢篇文
D仆街女權撚要求既特權先俾佢 ban 9左
Equal pay呢啲把尺點定
以後唔洗跟能力俾錢啦

有fd睇法係拜登奶共
然後支那會以為自己做乜美帝都唔會理
跟住傻閪閪真係走去武統台灣

嗰位巴打講得冇錯ge, 但Biden佢ge其他政策會令美國國力變差咁解

果d 有好多五毛扮